呼籲連仔熄登，以免連登仔影響前線思緒

老美今次唔認同

老蛇反對

老文唔認同

ig個個老衲語錄係咪衲dee你？

盧蛇反對